北角月園街 163 呎放租盤 總長闊比五人私家車大

肥少少矮少少已經勁唔方便

喂呀，俾狗住都會抑鬱死
賤種來嫁？

應該無人買來自住掛？

而家D新樓直程搵埋裝修佬成本價幫你做變形傢私
搞到咁都係D ON9工作平台同窗台累事

響屋企食飯訓覺都好似做gym咁
開完呢樣落黎收果樣上去

住hostel 好過

北角,港島區喎
緊係放5萬租啦
已經算平

唔理貿易戰定武漢肺炎
樓市gogogo

呢棟樓真係得啖笑

買既都係放租,自住有50%心態都係搏佢升值換樓

地產商好識捉你心理,有需求就有供求